telegram 隻揪隻吹水

開返啱台

返工無野做 只求電話會震下
id : aloha1721

黎啦我好悶呀

冇人理你
巴打返咩工咁得閒呀

office仔

繼續又一day

點解有人可以長on tg!!!! 我唔明

等比人炒個啲咪得

琴晚on到朝早 唔洗訓的嗎

唔難

開住tg瞓？

那個不是我

Tg有咩咁吸引

sticker

多人回我掛
我都係鐘意whatsapp